是日佛誕

各位施主記住唔好偷食肉
善joy善joy

老納係狗
我食狗肉